【B1頭條】中環中心買家過大海撲水

李嘉誠勁到 啱啱賣中環中心就𨍭角

【本報訊】去年底轟動全城的中環中心402億元交易，至今將近一年，一班買家陷入坐貨或離場的兩難局面，原先想快速拆售套現，卻適逢樓市轉勢。據了解，現時他們獲投資銀行借出的短期融資，息口每半年便幾何級跳升；與香港銀行洽談再融資，亦因按揭成數問題告吹，部份買家惟有「過大海」到澳門撲水。記者：孫樂祈

投行好波

18厘

誠哥放嘅貨都敢接

支持低置友接貨

班人仲要以為自己汁到荀野

誠哥做野邊有死錯人架，第一年係香港生存咩

財經台日日唱好班AA9又學人炒

例子：青山道，大業主3zero(劏房)

班土豪接貴野，aa9就接左d乞衣劏房

土豪用ibank plan，aa9就用呼吸plan

不過大家最終都會殊途同歸

呼吸plan強化版

超人

應該破產走佬

中原（工商舖）董事總經理潘志明解畫指，可試每呎3.1萬元是吸客手段，「19樓成交後，同事搵其他業主，業主話你有票先講，那即係有議價空間。試呢個價，係用來測試佢嘅底線。

仲咁串，睇下邊個笑到最後

誠哥本身未跌前俾咗10%水位班炒家散貨，班新業主炒家聽咗人講樓市gogogo，諗住SH到要倍升計⋯⋯不過寫字樓可以放租特租客幫業主供樓，又可加租！點會急賣呀

好地地一橦甲線寫字樓，將個業權劏到咁散黎賣，遲早變第二個環球，唔值錢

咁誠哥都唔駛賣啦

好多寫字樓都分層賣

誠哥要套現，呢鋪真係賺夠俾人賺下嘅，湯文亮接咗一層接近誠哥價係三萬幾不過俾人兇佢，話佢太張揚

其實成交價遲早都出，都唔知兇佢做咩

駁唔到

湯生都夠膽兇，條友真係無腦